點解香港人咁抗拒租樓？

外國大把人成世都係租樓，有幾可畢業做幾年野就上車結婚？
係得香港先會有人30歲都仲住係父母屋企慢慢草首期

如果居住成本低，邊個會care租定買

租撚得起呀 屌你老母？

租到退休，冇收入咪又係等訓街

人地有租管，香港每兩年就俾人踼走一次
搬屋又煩又要錢，唔通真係偷搬屋好玩咩

而且樓價升咁快，你宜家買最多都係捱首期，之後同租樓嘅人一樣交萬幾個月
如果你淨租，廿年後可能講緊係宜家幾倍租

你真係好撚離地

環境係點又唔撚知
又要扮撚晒你獨醒⋯⋯
跳出個井先 可以？

你有冇諗埋香港有班仆街會加你租加到你盡

因為租貴囉， 吊

因為人地租完樓都有錢剩可以儲黎買樓，
但而家香港一係租樓租晒成大半份人工，
人係就供樓供成大半份人工

租咁撚貴同供樓成本差唔多你租30年資產=0，供樓資產有層樓

供樓=投資=資產
租樓=消費=支出

外國租平呀嘛，香港租樓一個月分分鐘係成個月糧

香港租樓=幫人供樓

香港樓價升左10幾年，點同外國比。有錢點都係買啦

澳洲樓價升咗幾十年都無調整過忝

有邊個地方租樓唔係幫人供樓？

樓主不如改名做brain_slow,個腦仲停留係50年代打前既香港

You know nothing

供樓可以當儲錢
租樓等如倒錢

有土地資源嘅地方，要租要買冇得比較。
土地資源短缺地方，有租管法例，香港以前有，但為托市又取消咗

樓主唔係假膠就擺明拎老母個閪俾人屌

外國租平過供好多,香港差首期個租同供金額差距好少

除左因為無租管, 另一個問題就係住宅樓市太旺啦, D 業主見到好價就賣, 令到D 租客要再搵樓

咁樣隔兩三年就搬一次, 你估好爽咩

外國租樓話唔定可以係同一個地方住十年八年, 梗係無所謂啦

咁戇鳩嘅野都問得出

點都儲下儲買樓好.就算細細地舊舊地都叫資產
錢只會貶值...

租=幫人供樓 呢個concept太深入民心

邊有人抗拒
無首期要面對現實得租呢條路
唔撚使住咩

仲有咁高利息

住屋企咪得,一定要租咩

如果租嘅價錢係公屋咁嘅價，人人都去租，唔使買啦。。
問題係貴租囉。。真係等同幫人供樓

拎外國同香港比 你無腦定咩 又唔見外國同香港一樣咁平

雖然唔係幫供100%但都八成幾
有邊到咁好回報

你老婆同你老母一定相處得好咩
不過冇女肯嫁你咪唔洗煩呢樣

你買得貴>放租放得貴先回到本>要人租貴樓=不如買樓當俾租
講到尾都係地少人多唔夠住

租樓同供樓差唔多
咁你租定供???

講獨就強調香港經濟地位
講樓就將香港同「外國」比

要比你同倫敦、紐約比啦
紐約租平？倫敦租平？
D人租唔起咪死去鄉下租樓，返放工成粒幾鐘囉
香港死在無「鄉下」，粒幾鐘交通係深圳呀
連FB都無得你上、睇醫生要畀紅包呀！

成棚人焗住香港市區，租點平？
唔想捱貴租、被迫遷，除左買樓有咩好揀？

小學雞咁快學經濟

岩呀，你租緊邊到？

真係you know nothing.....

唔諗住結婚生仔

冇能力買樓學咩人講結婚,想害死人咩

租務市場幾大呀你知唔知 唔好同班連登仔信太多

租得咁貴點手

何不食肉糜？

係,始終社會要有班人要租死一世樓

紐約雖然貴 都冇香港咁癡線
屯門270呎豆潤要成差唔多8000蚊租
利申 NY JJ

因為供樓同租樓果筆開支差唔多
供樓每個月都係可能俾多兩三千管理費同差餉
但筆錢講緊有一半係儲返落自己度，仲未計呢一兩年升市果筆帳面數

一直等緊樓爆再掃多啲銀主盤

每個銀主盤背後，都有每位Bailiff同銀行嘅故事

買樓雖貴，但租也太貴
實300呎，租12000元
租仲貴過好多人的人工
點俾

港島270呎要12000

我屌你老母呀死柒頭!

真實答案：
租樓等於幫人買樓,
損己利人嘅事香港人係唔會做嫁

解決方法：
肥水不流外人田,
交家用同屋企人住算

因為租樓同供樓價錢差唔多
其實都係首期問題
交左租會難左慳首期

供樓條數同租樓係差唔多
你供款去到十幾年後條數唔會差好遠，但你租既話十年後個租金真係會差得遠
俾得起首期真係要買

租仲貴過供
供咗可以隨時攞返。租俾咗就乜都冇

唔通你認為搬屋搬完又搬好過癮?

樓主小學雞，完。

其實我個人覺得ok，我平均都係每幾年搬吓，轉吓環境唔錯

睇屋企有幾多人，得自己或者連埋老婆兩丁友唔多野執仲可以

租樓唔知樓貴

其實好多人有物業但自己係租屋住

租撚咩 幫人供樓呀？

慢慢幫我供樓啦傻仔

每個月租金300蚊，同你租一世又點話

自己搬過屋既唔會咁講
又煩又攰

因為租樓係幫人供緊，寧願辛苦少少草個首期再供，起碼供完層樓係自己，有舊磚留俾仔女

利申:好貼市

因為冇人覺得樓市會跌

利申:打算租一世

秒

係香港問呢個問題都曬氣

人地個個父蔭井黎
比著我都唔想跳出去

租=幫人供
代業主多謝你

利伸: 做左4年野上車

貶你老母，物價唔升點貶呀

戇鳩
公屋大把人肯租
根本價錢問題

睇你個撚樣都係扮知外國咩情況
外國打份柒工 一至五9至5 完全冇ot 都輕鬆兩皮幾三皮港幣一個月
買一間4000尺既house 月供都係6千港幣
如果租既 係貴d，但都係講緊1萬港幣

你要有幾離地先講得出？

岩啦 鼓勵多啲人租樓
我就可以每兩年踢走樓主呢啲人一次加租

邊區6000蚊4000呎
計埋backyard?

泰國都唔得 wor 呢個price

其實租樓係化算過供樓
2017年中原指數升左大約15%, 但恆指升左40%, 月供0700, 唔使十年已經可以full pay買樓.

如果$6000 可以租到間三房, 我唔怕每兩年搬一次
轉下居住環境都幾好

買樓好肻租目前都仲啱，但只係因為呢家低息
息口上到2-3厘既話利息支出就同租差唔多，到時一樣係射落海

用鄉下農場畜牧地區同香港經濟城市比?
外國鄉下啲人做完嘢坐係屋企門口飲支啤酒之後冇咩嘢好做
8點瞓覺， 每年搵30萬港幣但交12萬稅，一個唔小心生cancer
醫完出來睇到張單感受就係早知死咗佢算。

呢啲又唔比較下?

同埋有咩發達城市打工唔駛OT?
除咗某啲歐洲地方之外?

重點

如果個個月搵10皮，邊個介紹租同埋。 同意

傻仔 幫我供樓啦

租到四五十歲
業主一加租真係成家訓街

自住樓點都安心d

係樓豬拎來比先 屌人前睇下post先

一條友，無乜家檔，一星期就搞掂晒

你哋成日話外國平好多，香港租貴，其他國家唔知，但澳洲租金回報仲高過香港

香港樓價升到離哂地

就係上面啲人囉，如果無人買，你估會唔會炒到咁高？如果大多數人都係租客，去到某一個位租金過高就會大量人瞓街，自然會造成社會不穩，所以成日都有巴打話，係港共整到個個想買樓嚟控制港豬

２０４７ 大限。。。新樓唔會出事。。
８０—９０ 同更前年期入伙果 d

On99
你要比用返一線城市比
成日話外國
你唔拎非州黎比？
飯都無得你食啊

樓豬用外國樓同香港樓比

租一定係租住先
遲d先買

去非洲窮國
拎住幾百萬已經可以做土皇帝